今日跳閘變跌閘，仆到一仆一碌

哇哈哈！！

51歲（仆閘）

真野唔好講

跳閘呢個行為本身就好型，仆親都唔會7

51歲(仆街)

夠唔夠錢比罰款

破產官知唔知

我仲要比人罰錢

未報

因為仆閘受傷 睇醫生有冇得claim

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

有無狗鐵職員

屌我都係

我都試過呀
之後我求個黃衫人 最多我嘟返 比次機會

跑啦大佬 你企起到佢想放你都放唔到

星期日跳撞到㾒左 但都有繼續跳

撞或者踼啦 跳易失手